建議連仔學微博整個審查系統 將「手足」變成「**」？

12**

**

支持

**口病

瘦 粥

遲d連12都冇架啦

12月變-1月

**已成condom

**唔係雞

sau zuk

民*黨 賣*港

**香港
時代**
香港**
唯一出路

7*1
8*1

過左去嘅野成日拎返岀黎講，死熱狗分化撚

信用系統
用得太多會BAN

成班on9 陪d 5毛玩膠
拉

駐*登*安*員